(Avengers) 一人一個復仇者聯盟經典台詞

Cap: I can do this all day
Hulk: I'm always angry
Strange: I've come to bargain

仲有冇？

There was an idea...

loki: I am listening

Shit!
Language!

we have a hulk

Another !

我愛你3000

I have been falling......

i have a plan attack

Get help~~~

Rocket : bomb !!!

to bring together a group of remarkable people

Avengers assemble

On your left

I am groot

see if they could become something more...

屌呢個起撚左雞皮

bring me thanos

Hulk : puny god
Loki : 嗚~~~~嗚

let's go get this son of bitch

Language!

You gotta be shitting me

I just want to be like you
And I want you to be better

loki: i have been falling fo 30 minutes

Motherfucker

Don’t give me hope

Why so serious

Hail hydra

we have hulk

thor: he is adopted

I had strings but now I’m free

Love you 3000

今集CA粗口爛舌

估佢唔到

Tony: I am....the Iron Man!

On Your Right Cap

BOOM

See if they could work together when we needed them to to fight the battles we never could...

左右不分

乜撚野

We are Groot

I told you,
you will die for that

You should ....... have gone for the head